施丹躝啦屌你老母，聯賽兩連敗

請返摩連奴好過

條撚頭比人高估得好緊要 比到盡肥賓level

咪燈啦

伊巴雙殺

拖丹有能力帶紐卡素贏曼城？

肥賓？光頭舟比盡史高斯呢啲撚屌級

拖丹唔返去好過

整臭自己cv 3連歐聯之後退休學下咸爺搵錢咪算

所以其實皇馬真正需要嘅係c朗？

牙朗又然

達哥加持完即刻當季剋死真馬

要幫個仔上位牙

牙朗

人地低位入 今季降班都有光環

賓施馬又救心

聯賽一向係咁廢
返歐聯就買通晒

3連冠有邊屆無靠球證?
賤朗? 冠軍關佢撚事,一對強隊隱形

同之前兩件根本無分別

賓周馬carry左兩場

決賽踢得無咁好係事實
但朗係淘汰賽晉級過程入左唔少決定性嘅波
淨係用決賽去量度佢就真係戇鳩

入得少波果隊贏？

唔撚好係到扮皇迷啦

又燈

4強都隱形喎

不過功勞就納晒囉